
# Caso E

* Vamos a probar un mapa con claves que son Vectores 3D formando
una hélice de Arquimedes. Como valor vamos a poner el ángulo y el 
número de paso. 

* Y vamos a insertar en el orden. Es decir, VA a existir un 
cierto "orden" de inserción. 

* Para acceder vamos a generar un número aleatorio para obtener
un índice y vamos a comprobar que el valor de ángulo y paso es
el correcto. 

